覺唔覺得外國既銀行服務好過香港嗰啲

香港嗰啲西口西面真係唔知想點﹐想星返兩巴比個 teller 但又有個玻璃窗

內地屌打香港

外國啫係邊度？

唔覺
西班牙2點閂門，只開5日

內你老母地

直情drive through 搞掂唔駛入去人都見唔到

你係中国人

手腳